bu bba面試一問

我想問Bu bba interview 係做tie breaker 定真係會加好多分？因為我諗緊去唔去好
利申：有isem interview 但唔係咁得閒

Absence without an acceptable reason could lead to disqualification of your application.